今天天氣beautiful

阿媽帶我去食麥當勞

曬下加拿大果兩執毛

聽過好幾個版本

啊媽叫我買apple

今天天氣beautiful
阿媽帶我買apple

點知去左disco

重有兩隻animal

係識左兩個GIRL，生左兩隻ANIMAL

依加有仲無人將呢d金句傳俾佢地

完全唔記得晒